RTHK 「明日大嶼」:胡應湘vs陳劍青

胡應湘呢條廢老完全係新叻哥 無賴到仆街 搶住黎講

呢條撚樣
開口三句唔埋都有個「我」字

我我我，我你老母咩
成日講個我字既人唔係好撚自大就好撚自悲

一開波就講百鳩幾年前你都未出世既時代
英國佬邊到邊到香港上岸

屌你講重點就簡短啲喇
成日扮老屎忽教人做人
又show自問係建築師又有做功課

人地駁你啲point就跳撚晒
真係正宗撚屌廢老一名

講邊到英軍上岸講埋地名好似自己親歷其境咁

咁講會令你條死廢老更老咩？定以為咁就好老行尊
講嘢就好有份量？

條撚樣嚟嚟去去都係背書同講自己觀點
營養低到

屌個阿伯俾人拎歷史文件
出嚟揭發左自己嘅黑歷史之後喺度發脾氣

醜到仆街 完全唔聽人講野 抵佢間合和折墜到咁

依個節目根本係照妖鏡盲撐政府嘅人永遠冇獨立思考

但佢臨尾有個point 講得幾好喎，政府唔比發展商起納米樓，但係啲大樓又比人間晒做劏房